[有圖] 陳凱琳飛釘？

睇到絲打我好尷尬

俾21800000啜過

再嚟過

自己post

美圖美到

大肚粒釘都會大埋嘅咩？